{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_003536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-06",
        "domain": "레포츠",
        "title": "명사십리 제3야영장"
    },
    "text": "明沙十里第三野営場 (명사십리 제3야영장)\\n\n全羅南道莞島郡新旨面新里山30-7\\n\n全羅南道莞島郡に位置する明沙十里海辺は、十里にわたる広大な海岸で知られています。海辺は20万坪近い広々としたスペースで、繁忙期には1日最大10万人が訪れます。そのため、キャンプ場も4ヶ所あり、2,000人以上が利用できる大規模なものです。ただし、海辺での直接的なキャンプはできないため、砂浜の裏側にある防風林の中にキャンプサイトが設けられています。7月末から8月初めの最盛期を除けば、のんびりと砂浜を楽しむことができます。また、水が澄んでいて水深も浅いため、スキンスキューバ、バナナボート、ジェットスキーなどさまざまな水遊びが楽しめます。特に5月と6月は、美しい赤いハマナスが海辺を彩ります。さらに、海岸近く数百年なった300本以上の海松が防風林として育っており、ドンゴリ海辺の防風林も見どころの一つとなっています。この地域では、スズキ、タイ、クロソイ、ヒラメなどの魚が主に獲れるため、新鮮な刺身むことができます。また、アワビ焼きやアワビ刺身などアワビの珍味も楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "明沙十里海辺はどこに位置していますか？",
            "answer": "全羅南道莞島郡新旨面新里山30-7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "明沙十里海辺はどのくらいの広さですか？",
            "answer": "海辺は20万坪近い広々としたスペースです。"
        },
        {
            "question": "明沙十里海辺のキャンプ場はいくつありますか？",
            "answer": "キャンプ場は4ヶ所あります。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイトはどこに設けられていますか？",
            "answer": "キャンプサイトは砂浜の裏側にある防風林の中に設けられています。"
        },
        {
            "question": "明沙十里海辺でのキャンプはできますか？",
            "answer": "海辺での直接的なキャンプはできませんが、防風林の中のキャンプサイトを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "明沙十里海辺の繁忙期はいつですか？",
            "answer": "繁忙期は7月末から8月初めです。"
        },
        {
            "question": "明沙十里海辺で楽しむことができる水遊びは何がありますか？",
            "answer": "水遊びとしてはスキンスキューバ、バナナボート、ジェットスキーなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "明沙十里海辺で見どころの一つとなっているものは何ですか？",
            "answer": "海岸近くに育っている300本以上の海松の防風林が見どころの一つとなっています。"
        },
        {
            "question": "明沙十里海辺で獲れる魚はどのような種類がありますか？",
            "answer": "この海辺ではスズキ、タイ、クロソイ、ヒラメなどの魚が主に獲れます。"
        },
        {
            "question": "明沙十里海辺で楽しむことができる珍味はありますか？",
            "answer": "アワビ焼きやアワビ刺身などアワビの珍味も楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 381
    }
}